［理性討論］一人幾個愛隊來季展望

利申：阿迷
黎緊賽季希望阿仙奴可以：

-聯賽頭四
-歐霸冠軍
-FA盃是但，我地大把
-聯賽盃早d出局
-雙殺車利曼

利申：洛辛堡迷

希望有聯賽冠軍，入到歐聯

1）聯賽冠軍
2）歐聯4強
利申皇鈀鏝祖

今晚都等收皮啦

n賓幫羅渣土含都唔夠班

1.摩佬快d躝
2.買到sms
3.攞英超 歐聯
4.雙殺鏝利車
5.pogba生性

1.西女人快撚啲死
2.西女人快撚啲死
3.西女人快撚啲死
4.西女人快撚啲死
5.西女人快撚啲死

重奪失落29年既英超冠軍

利雙殺曼
曼攞英超